騰訊好醫生》易鑫去年虧損擴至183億人幣

易鑫去年虧損擴至183億人幣

【分析】 信報財經新聞 33分鐘前
0
【信報財經新聞】易鑫集團(02858)公布，截至去年12月底止全年業績，股東應佔虧損擴大至183.31億元(人民幣‧下同)，受可轉換可贖回優先股公允價值虧損增至176.98億元。2016年虧損14.01億元。

去年每股虧損11.37元，不派息。

期內，經調整營業利潤4.89億元，按年增長2.25倍；經調整淨利潤4.64億元，按年增長3.66倍。

期內，收入39.06億元，按年增加1.62倍。

入qq 我們信

1股先6蚊點樣蝕12蚊

獨角獸概念你識春咩

由2016年的14.28億元增加11倍至2017年的177億元。該損失大幅增加是由於業務及公司估值持續快速增長。於上市日期，所有優先股自動轉換為普通股，因而2018年及往後，不會再產生可轉換可贖回優先股的公允價值損失。

易鑫正仆街